是靚晚 DIY G煲

自家製 G煲
天氣凍凍 食下G煲 暖下身

想食

Btw唔好意思 借一借位
【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

雞腳指幾sexy

挑你機
不過係幾年前整

好正呀 是咪要用雞煲醬

夠曬咸